當香港人憎大陸人搶資源 香港人而家日日搶緊

搶口罩 廁紙 簡直係世界級蝗蟲

蝗蟲DNA改不了

個個都話自己為公義 一鋪現撚晒形 全部自撚私

利申： 無咪用少d囉 使撚搶咩 再係咁大陸人都笑撚返你轉頭

搶既=中国香港人
冇搶=香港人

其實我哋都可以咁做，組織金融炒賣團，賺藍絲港豬錢，幫手足行動整武器，對敵人係唔使講道德

港豬: 我地就搶到你屎都無得敏

香港人同支那人條根咪一樣

支那人搶嘅係香港人嘅資源
香港人搶緊嘅係香港人嘅資源
拉

當大陸狗同你搶 你唔搶味比大陸狗搶哂囉

樓主連基本邏輯同事實都分唔清
可能佢屋企冇廁紙用又搶唔到

雖然啲人on9
但係我見到樓豬都唔好得幾多

餓死咪算

落樓下超市買嘢都係搶

香港幾多新移民呀？ 身邊朋友屋企人都屌緊佢地

蝗蟲